一人一樣你去親茶記必食既野

我下午茶去親茶記必叫西多

沙牛麵

西炒飯

凍檸茶

凍幻茶

西多要煉奶

星米/焗飯

魷魚

圖文不符
出街食鹹蛋肉餅多過土魷馬蹄蒸肉餅，椒鹽鮮魷一般應該大排檔好食啲

喂老陳
hello hello
照舊唔該

洗筷子果杯水

凍奶茶少甜少冰

揚州炒飯

豉椒牛肉飯

花枝丸

星洲炒米

芙蓉蛋飯